點解大家係都要批鬥中大呀😭

每次入到校園台
我地d中大仔就好似文革時期班知識分子咁比你地班紅衫軍批鬥
點解你地唔可以有d自知自明
你地d實力望下你份dse cert已經一清二楚啦
分數已經唔高
點解仲要做個低分低能嘅人
係要日日拎大學排名黎打飛機
試圖貶低我地攞自信
先唔講你地d u ranking係作數作出黎
就算你間u排名高又關你撚事咩
你間u排名係取決於d教授論文嘅質素
絕對唔會改變你低人一等嘅事實
所以乖啦
我地之間嘅實力差距冇咩好討論
基本上你唔做隻亂吠嘅狗我地都好樂意同你地和睦相處

歡迎對質

你先請

我話你地嘅實力望下自己張cert就一清二楚
想問邊度搵証明兩隻字呀
城大ching

入黎負皮完我就走
反駁唔倒又唔肯接受現實

我只係知hku同UST係高過中大
但中大都係3大之一

點睇都係中大龜係毛凙東la

咁城大勁過中大的確係事實喎

我愛中大cs
己grad,乞緊食

你係指個個鬥報大數嘅QS ranking?
定係收分?

作數方面?
的確

城大一個核子工程都屌打中大Engine啦

定係你理解能力太差

吃不到的葡萄是酸的，得不到的排名是fake的，入不到的hku是廢的

中大狗

*一個核彈

中大龜就同中共一樣，任何唔同意見都要打壓

hku? no thx.
個邊d理科太唔掂
又要玩jj打面
太重口恕我接受唔倒

利申番先: 香港八大任我揀

你有發言權架喎
人地用理據同討論又要比你醜化
分清楚打壓同討論先

呢個年代，23 24已經八大任揀

咁我討論你又叫咩批鬥

屌，又多件假膠扮中大